有無試過放屁臭到人面容扭曲？

岩岩喺的士放左個毒屁 自己都覺得臭
見司機唔出聲又擰頭又摸鼻又標哂冷汗咁

試過去飲果陣食到搞腸沙 之後係咁放屁 臭撚到成場啲人一路食緊翅一路塊面歪撚曬

哪裡來的屁

你地一定唔食菜

有食呀！不過肉都日日食 成日有胃氣

我整係唔食菜開唔到大個排d屁先臭